呢首泡菜歌雖然聽唔明UP乜....但係聽到我流馬尿...

哭了

喊豬c

感性師

喊師

無定延 哭了

流馬尿師

今次終於用啱喊豬了

定延在我家

其實係你感同身受姐，你就係片入面個弱智仔

聽定睇到喊呀？個女角又唔係定延 喊乜

男男唔會有bb 唔駛驚

女黎的
有BB我都會照顧佢

個bb不是你的

只會是我的

個bb係愚樂台一眾會然的

佢只係肉便器

懷舊金曲師

果個是牙閪
佢個B周圍搵緊老豆

我璉係處女，佢留返隻豬俾我

好好聽

佢隻豬已俾德國佬食咗

你肯定男同男會有BB？

定是女